10月5日凌晨起 每日各區醫院都有人犯法了 超過50人=非法集結 觸犯蒙面法

要報警了
要攬炒了